凍到好想著黑絲。。。

想問偉大嘅連登有咩牌子嘅黑絲係好保暖？

成日去到d冷氣好凍嘅商場同寫字樓，都見到入面返工嘅CS同OL一定有著黑絲 搞到啊叔我都好想買返對黑絲自己著下。。。天氣好凍好撚辛苦屌你老母。。。

著完仲可以攞返carousell賣

認認真真買虧佬褲啦好嗎 唔想搞大件事佢

咩係虧佬褲

著完記住間唔中check下對鞋有冇精